One Piece Treasure Cruise - 海賊祭暨課金喜迎6周年

日文詳盡既資料庫, 可參考Gamewith:

想刷首抽, 可參考以下Link 入面SS 級或S級的角色:

祝大家6周年抽到心儀限定~~

係咪海賊祭下一波先至係真正既6周年?
等緊all in 1000石

留名

好似可以reset 點錯左既棉花糖？

900石了

唔需要reset啦，聽說黎緊更新會直接開到+600上限，每樣糖+200

唔係好明， 姐係依家隻隻都可以食哂三種糖？

冇錯，27號更新之後

想問大家 呢兩隻路羅有咩分別
利伸 新手 岩岩入坑

一隻進化左一隻未進

default係每樣+100
要打劵起設施先去到+200

去到6周年，計埋每日簽到送既50石，加埋都係得5xx石左右，玩左隻game 咁耐從未試過有咁多石喺手

係咪一定要刷路飛and羅開局?

我都係計計埋埋500石到....玩左幾年第1次咁多石儲到
呢2年周年都無課隻GAME真係唔洗點用錢

我諗其實唔課都夠玩8成既關，課金只係自己心癮手痕，我3周年前都無課過架

抽卡都係睇運...主要都係初期課左少少同埋肝D咁
玩耐左就唔洗點用到石...可以慢慢儲又送得多
無課好耐....今次周年儲到500石真係100連抽可以
之前既周年最多都係40抽到,不過周年呀,咩2倍UP反而補唔到成日都希望今次生性

視乎你多唔多限，我而家大概差十張限，抽中周年限就爽，周年限多數都勁同埋耐用少少

1周年-寶藏路飛，當年過特訓之森靠哂佢
2周年-好似係心屬羅，佢招破盾技屈到而家
3周年-山治v1, 第一隻有船長action
4周年-火拳路飛/心4檔路飛，高火力+全亮珠咁濟
5周年-路飛&羅，而家首抽不二之選

期待6周年限定

我就係無路羅
所以好多關都係爭少少
齊曬隊員都爭隊長
但次次好快出啲攻略都係路羅帶頭

想問下依三隻知要唔要練？
黑胡子解得一turn 好似無咩用。。。。
夜兔好似又好難打

終於抽到路羅開波，新手有咩要注意?

毒龍一定要

無路羅真係好撚慘屌same

Thanks, 咁我打毒龍算啦

路羅次次大連戰嚴選限都梗出一限
總係覺得每個account出某幾張限定係高機率D
我重覆得最多係卡二V2,技甚平，知紅髮，路羅，技雷利

嚴選限我都係出卡二v2多vivi雙人又係多...跟住殺波

vivi雙人
我一張都冇，同埋好少聽到人係咁重覆66山治/紅髮團/凱多/路飛卓洛呢d

中撚左bug 禁完50石封信 d石無加過

有50石送？

和之國免費抽中紅紙補おナミ

5月12日先有石拎呀

你話如果俾我補到66山治就爽死啦

打完主線故事有免費抽？

打決戰凱多送一張必中和之國角色既免費金卡以上

新手有無必要去打大媽?

冇sup雷利真係好難組😭

雷利sup真係必升
有路飛嘅組隊都關佢事

一個雷利，一個柯拉松都係，解狀態既sup好重要，等如帶多隻角色一樣

和之國一抽，我得張偽娘咋

有邊隻頂到說書人 解唔到燒傷過唔到襲來

呢幾隻應該可以，要睇返解幾多回

Thanks 巴打

我組到隊唔需雷利可過襲來了

我都中重覆阿菊😢唯有當升潛解

我發覺要轉換下心態

個池淨係冇阿菊同凱多
預左重覆
隻驚好讀心 就出重覆率最高隻力屬烏索布比我

讀心黎講，刷技書都係咁，有書冇人，有人冇書

同意，有時刷金卡既角都唔出

紅髮雙人卡定路羅雙人卡勁d

新手是咪適合呢家入坑了？

Yes 就黎6週年

兩張都勁，路羅有d 關無佢唔得

決戰有無邊隻新手應該先打嚟用？

要打咩難度？

完左週年先棄啦

可能早幾日大家都忙住刷大媽

決戰 依家初次玩又唔消耗體力既
乜都可以玩一圈/試下先
始終你新上路 好多隊員個啲會唔齊

隊長有 多數係食隊長技令成隊倍率盡量提高
係新幾隻限先多左長駐解負面效果
你試下啲決戰關卡 有啲負面狀態你可能未抽到相廳可以解到既
盡打住先嚕 始終決戰都幾多下
而且仲有呢輪復刻個堆泳裝關
個堆啲囡囡收集又好 有幾隻都有機會出場既（不過真心唔高既）同埋啲技書呢

呢度都有排你玩
仲未計你要養成現有既角色
同埋又有凱多關
當然 凱多咁新出 你實打唔到太多/過唔到襲來
盡力啦
打曬會有石嘛 周年可以抽

唔該巴打，決戰有啲我過到，有啲仲未得。凱多第一關都係試左幾次，知要拎咩解先過到。依家清緊主線，儲定啲石等6周年。

有冇巴打可掛紅髮團比我抱黎打凱多？

560236043 thank you

所以呢家是咪開始刷首抽了？

可以先抽路羅再狂打主線儲石

加左

抵讚
你又知邊度爬下文個啲就perfect 池了

小弟冇烏神
冇記錯超進定普通
可以強制異常狀態無效都延遲到

我覺得有啲關都可能可以格硬用咁
（記得你po啲限有）
盡清 草石等周年啦

超進化左既烏索普可以強制延遲

終於清埋天夜叉2, 搞掂哂卡普挑戰
成日復刻好累，開下新主線得唔得

無玩一排拎返舊Ac等6th anniversary,求加好友 065046376

Reset卡普挑戰好野黎，又多石送，又有糖送

小薯15都打唔贏

卡普15? 搭人地隻凱多都夠做

隻凱多40隻升4技 係咪正常

巴打10隻咁食？

聽日海賊祭，大家會唔會抽佢一獲？

得200石
直接skip

睇下點玩再算

緊係唔抽，頂多兩個星期喇。

200石的話建議留6周年，我都係打算抽一下30石睇下有冇驚喜

我以往想抽冇石都會課1k港紙咁上下過下手癮
家陣d錢直送who仲課佢老尾

呢下真係傷透課金玩家既心，平時掠水都算，當支持你提供娛樂，但而家真係

老閪strong hold

係

佢啲濕鳩機率 降臨角永遠都勁難升

仲要升兩隻 咪要打成百鳩幾隻

我上次都無升到 結果今次要退化cp9黎打凱多
好彩夠料再進

我3-4隻咁食，而家岩岩先升爆一隻超進，連續輸左三次襲來，下次轉用兔女做隊員，唔撚用cp9

我都轉咗兔女
打襲來就未輸咗
R3開兔兔直秒

襲來通常第三層出事，要手動轉目標，打5，兩次手殘死左係第三層。

剛升完知屬，差條改。

趁今日體力減半同仲有隻減必殺技嘅船，升爆咗三隻降臨角
食左十幾粒石

主線真係好長，玩左成日都係啱啱過左空島

原來10點開始維護
好彩清晒體

隻驚出左就快6年啦，差唔多啦

好似怪彈嗰啲都出左好耐，但佢啲主線可以一日打完。
仲有我見隻驚嘅故事都講得幾好，唔係輕輕帶過就算，可以當重睇一次以前啲故事。

3-4隻咁食好啲？

死得 冇留意就冇cd船 怕唔夠cd Tim， 死得

渣㗎
新cover冇甚平又冇兔仔

就算唔升都冇咁傷嘛

想問知唔知-CD船到幾多號?

好似30

屌 部機壞咗 無繼承碼…
我可以點做…
玩咗好多年

有冇link落facebook/twitter之類？

無啊屌 日ser嚟

有冇課過金
如果有記錄大機會拎得返

垃圾驚，冇次更新會準時

維修延遲應該又有石送

新介面幾好

個新活動彈game

仲以為係我問題

佢初頭入個個ライバル 同人打個個入去會彈
佢本身都有寫 如果有彈驚或者乜
放置下佢 佢可能係系統混亂咁講

係咪又整緊

入到一陣
而加又彈大變更

Blue Monday

又忽然一整
又有石準備拎了

佢今次加加埋埋比好多石
打主線アルビタ都有任務比石
但轉個頭周年就可以大回收

岩岩打左一場

新系統點解有d倒退ge感覺
Full auto PVP
不過乘機送多d石就算（搖石樹full upgrade 每20粒鐘一粒石

棉花糖我諗都係有排升
回糖都係照賣算

20分鐘一粒石
一個鐘3粒
一日72粒
咁咪無人課金
笨大點會咁好死

20粒鐘，唔係20分鐘

粒鐘 vs 分鐘

同埋應該要用好多劵
一開始先96個鐘

sor 7左

Full auto唔好咩，隻game咁多活動。
連黎個都唔係auto會賣肝都唔掂😅

我都覺auto 幾好 可以抖下又有石攞。
岩岩睇路羅仲係最高戰力

Auto個壞處係打個陣有時會睇住電腦做d鳩野（例如開大技打殘血boss），而且因為成個過程auto，唯一可以操控ge地方係組隊，變相即係屈角色，他朝一日將d特效角擺去抽好易仆街（當然你可以話我諗多左）

咁一定架啦，不過好似我咁唔好諗住打到好高排名，
用番自己有個d 角都應該ok 既。

我都係咁話
手動既話 課金既優勢無咁大

有辣有唔辣啦，我就唔想全隻game都係肝到底🤣

有排升

岩岩得閒諗住開game, 仲整緊

佢個新mode都係一日三場姐 如果無理解錯

如果無理解錯真係完全鬥課，因為同人對打，唔係打電腦

唔係應該係非實時pvp, 即係打AI咩？

你自己隊team都係AI幫你控

有啊
應該係要點做？
直接send email 過去？

啫係data 之前嘅自走旗啲fd？

應該類似
不過有特效角色

佢仲有再新分類一啲野
呢款遊玩mode 既技既level個啲
變相又勁多野搞

不過呢個mode拎個隻艾斯幾勁
但同啲終極癲佬鬥..無乜可能打得贏
同map咁 望低少少就好

有冇人知呢個新野同台版果個競技場大唔大分別？

我諗呢個post應該無乜人有玩過台版

曾經想喺ipad裝，但玩兩下就放棄了，台版好似係連住line account

回錯post

就係聽講台版果個競技場好伏

呢隻game係咪冇某d角真係打唔到某d關又麻又金盾

我估點都有，但好多時可以諗下其他方法捱過去或者加某d support角/搭下好友

會唔會成日都冇得玩？

Lm

巴哈好似有教學文

爬下文先 thanks

仲維緊...呢鋪肥喇

少少地送100石啦，隻梅利號期限應該會延長d
但其實要玩鳩你狂出舊限都係吹佢唔漲

印象中日版咁樣DEALY法既....都賠償得唔錯

唔記得係咪上年，好似賠多50石，其實呢隻game俾石都算手鬆，至於補唔補到你想要既就睇閣下運氣

無記錯上次好似得5石

好似入到game了

10石 好似

嘩, 完全唔同哂咁, 要慢慢摸索下海賊祭玩乜

又要另外刷旗仔黎升技

海賊祭係咪一日只可以打三場? Auto 打?
對手係自己揀定係auto match?

有得refresh黎揀 佢應該match返你名次附近

心羅戰力咁高

最高係路飛卓洛, 山治父子, 紅髮團
打果陣係完全auto 我地冇得操作架?

係 佢有分攻擊隊同防禦隊
我諗要砌一隊100秒內唔比人清場既隊
得300cost 係咪無得升cost

Auto打到四檔大蛇唔夠揪

其實係咪姐係而家一開波砌隊野....打晒佢NPC既隊..開晒D採集島佢先?

10抽中鬼女鷹眼

我打哂 後期有d難打

摸索緊...岩岩打完沙佬10石

第一場逼我打隊勁高戰力 最後打到我7佢2 當我輸

巴打係指果3埸既第1埸?
佢安排左隊路飛團比我...WIN左有1PT..我仲以為個個既第1埸都係呢隊..睇落成隊NPC咁

你地係自己執隊，定auto俾佢排？

自己執下囉 不過要逐隻睇
bullet幾勁 又加攻加防仲要taunt對面
夾降臨凱多唔錯

唔夠big mom 打
big mom 一開技即刻死幾件

我打隊3萬1戰囉

殺波同佢女朋友果隻限好勁 出技2段傷 加埋打2000幾 幾可觀

小弟有幸三戰全勝，咁就玩完要玩單機？

大家會唔會擺最勁果5隻，support就鳩擺

砌隊防守 唔好比人打囉

組隊好複雜 有排先摸得熟

直頭空晒佢
引d新仔打

防衛成攻都有分加
btw 有得用pt買旗仔

排幾多位?一日得3埸點追排名

佢活動公告好似話自由type有加乘，而且之前隻凱多係特效角

海賊祭pt 得17, 排16xxx, 要keep 住爆石打架?? 跌緊架wor

爆石可以再打

咁玩仲燒石過大連戰, 睇左報酬先好爆
我而家仲開緊d 設施

係咩特效黎隻海多?
其實想西走佢...砌砌下發覺成隊都自由黎...就係多佢一個
同埋自由TYPE係咩加乘....真係好鬼亂呀日文又係睇唔明果下死

凱多 20cost 已經係特效

嘩屌一石先3埸....燒石大賽黎

燒都唔係而家燒既 入到7000名就夠
決賽先係真正既燒石

明喇...咁樣好難唔擺佢上埸
自由TYPE果加乘係咪唔一定要成隊

險勝大媽，仲有白鬍子點算

打大媽最後2vs0 險勝，打白鬍子竟然可以6vs0

白鬍易打過大媽個人覺得

我打7隻半，擺紅髮團，凱多係support搭一隻垃圾，紅髮團幾捱得

基本上無死過 係比大媽打淨幾隻同得返2秒

有一堆新手關同埋新手任務拎石

今日down返
請問新模式點玩？

諗緊爆唔爆石打排名, 好似三次予選中其中一次要有7000定9000名先有決賽打

我反而係白胡難打5VS0過但最後6秒先打完...
大媽7:0

海賊祭5體一關 打撚死人咩

原來有限幾回

諗住爆呢次...之後果2次HEA算
入到決勝戰要頭2000先有紅卷....巴打諗住升邊隻島先?攻體升先

旗仔仲可以用雷利pt換

你諗住升邊隻？旗仔又唔係特別多

唔知, 一下子太多野玩同新要素, 有點迷失
旗仔暫時俾左路飛卓洛, 紅髮團, 山治&老豆食
限大媽V2 力赤犬都好似幾勁, 好多野要諗同資源分配

我一野餵晒比路飛卓洛, 紅髮團
睇黎睇去PT都係用黎升島最好,商店唔抵換..要換去雷利到換旗

升島都係揀虹石同埋buff 三圍既島?

我揀攻體島升先,之後睇情況升肉,限突素材同石...
升盡20個鐘一舊肉同20個鐘一粒石係正既....但升肉成本無咁高

upgrade 左新版本之後好疾, 迫我換手機

我覺得路飛嗰關只要打得死山治就冇問題，大媽嗰關我一take過，應該都唔係大問題，白鬍子就要出多啲攻擊隊係頭五人到，盡快打，因為佢哋防禦勁過攻擊好容易唔夠時間打

嗰50石要解乜任先有㗎？

係咪喬巴任務左面果個? 應該係按唔同要求打主線, 打哂就有

係呀 好我研究下

砌左隊強韌放哂攻擊型打到底玩乜撚

我都係呀屌....咩機呀巴打...6S疾疾下

LG V20

上fb抄左呢隊，輕鬆過哂

想換SE2

爆左兩粒石, 連贏9場之後由2萬幾名升到3xxx 名, 升得咁快既

D分唔係差好多嫁咋....6WIN都7000內暫時

有冇巴打試過守得到??會有咩特別野發生?

因為個個都唔用石住睇定d,所以你一用石就爬晒嗰啲人既頭

用有兩個回復既係隊到，打到完都差唔多0傷，但係打唔死人8:2輸左

唔可以用磨隊玩呢d

我都想知...聽人話會減分...聽日睇睇個分有無變先

係，玩死人，防禦隊員都無乜用，同埋大連戰個知白星唔好用，得數値好少少，能力垃圾黎

守先放回血陣...攻玩加全體攻+速度流但D企位無得控果先衰
我見巴雷特招技好正...一個企上去狂頂..後面幾個一波輸出可惜無呢隻野

淨係守成功左1次
+2 pt同劵

防守好屈 見對面有巴雷特都唔想打

佢個新mode打鬥真係好鳩，佢地critical，guard，miss完全睇佢地心情
而我最諗唔到ge係d技係睇實際範圍，所以你堆角企埋一齊，對面開個大技就全世界食曬，分散開可以剩係一個人食，而你無得控制企位
佢d設施仲要睇排名，要full upgrade一定要決賽1000名以內
採集島個概念係可以，但upgrade睇rank會唔會太harsh
最後一次，full auto PVP真係好咩

我覺得auto又無問題
不見有得揀對手打就麻麻

試下只放6人防守一晚睇吓會唔會多啲人打我，博下防守成功

瞓醒起身12回防守成功 +41

我得一次咋，巴打擺咩陣去守？擺太勁會唔會呃唔到人黎打我

亂擺only
可能d人見我得5條友

新玩返，係咪刷中路羅先好開波，中咗蛇人同心年糕佬

無所謂啦,反正好快又會出新限吊打前限
咩撚都抽唔到

開左先 等6周年 allin
中唔到好野到時再刷過

提提你，依家已經可以+300， 可以再加勁你5個人

33000戰鬥力都係呃得三個人打我防守成功

有時見到啲煩膠角都唔想打

只係擺5隻真係易d上當
守左5回

唔識打個新mode

記得記得記得用加經驗角同船做隊長，超多經

巴打點解你會有得打海賊exp冒險3 既？我打完2 就冇了

又多左個50石新手任，好多野打。主線只係打到司法島，玩依隻驚真係好忙

我都唔揀佢打

我一次都無呀....係姐係無人打我定係我無1次成功防守

今日一開就有2有3喎，打完3，個2仲係度呀

可能兩者都有, 試下擺少兩三隻, 放5隻最強防守型

2個都有機會

一係防守型 一係煩膠型係咁落debuff

會唔會係我未做某d 喬巴新手任, 所以冇出?

琴晚放個陣係8人...但係得前面5個係正常...後面3個佔人數連技都無
而家轉左5人陣試下

咁防守輸會唔會扣PT? 岩岩睇同琴日果PT一樣

唔會

應該唔會, 只係跌名次, 贏左就有海賊券
PVP 打輸左有d係咪會減pt?

我都只係做左少少，今日login 後先拎超屬路飛，嗰時兩關已經係到

咁姐係打人輸先會扣PT...防守輸就唔會...防守成功就海賊券

而家草帽團又出新一set for 新入坑玩家, 好彩唔駛抽, 隻隻都係心屬, 擺明就係俾人試超屬性

到而家都未清楚個屬性超化係咩黎

我仲未拎到路飛, 而家主線仲有challenge 關, 有冇玩過?
btw, 我第二隻凱多都未養完

隻驚對新手超好，其實老玩家有無意見

d技難升到on9
條體淨係夠打3場

還好啦 始終新手好多野要追

呢期真係難升左, 岩岩又6升1, 打襲來戰出骨頭都唔出限突寶石, 又要繼續打

好灰

好，咁開咗先，感謝

都ok 啦，唔好刷啦等6周年唔中先算

新手要追6年既進度, 好應該呀, 如果而家我重裝隻game, 要我刷返降臨鷹眼明哥同大槌god, 我唔玩啦
對老玩家黎講, 卡普挑戰/新特訓都仲有野玩既, 講真周年應該對應返玩家總登入日數去獎勵啦

好，儲石等6周年
btw 幾時6周年

Challenge 關每個送2石+10本修練書
你新手quest 做少少直到見到有路飛先，因為佢條件就係升一角色升6技

好, 一陣有體再打
大家D海賊祭券用黎升乜野? 我主力升虹石樹同埋加攻石碑
用黎換旗仔感覺唔抵, 有冇巴打會儲黎換石?

我有d想升肉，成日唔夠體用
不過升攻體糖好似又實際d

糖其實升到+10已經升唔到
要有決戰排名

Android 機好窒
要iphone 先順?

me too
尤其是食素材升lv, 疾到嘔

升完攻體,升肉同石唔抵換留黎升島好好多...
終於防守成功一次

防守用黎拎券，除非爆石打pvp

5周年彩咗隻路羅後太悶棄咗
而家每人攞石等抽

爆石打反而打唔贏 斷左連勝

就黎儲到成千石，到週年抽卡應該1150-1250左右，係咪基本上要乜有乜架啦？有冇重課過既巴打分享下

唔好咁老定，上youtube都睇唔少重課都抽唔到心頭好，到補到咁上下重覆率就高架啦，祝巴打有幾多補幾多

唔怕既，應該有30連補底
最多1500石（一隻）

5周年到依家都無中勁新限
封面既永遠唔中.出紅紙都係重復
玩緊ONE PIECE萬千景風心理平衡好多

有冇人發覺防守成功後，d排名好似升左咁？

揀d數值唔太高之餘又係八個人嘅，咁佢哋每個人就好脆皮㗎啦，依種對手都仲攞到海賊祭13分，而14 分嗰啲就盡量唔好試，差唔多全部45,000戰鬥力以上

未食過石打
排緊2600

一日打三場其實唔夠升名次, 我打左兩粒石而家12連勝排3千頭, 所以我覺得防守成功係咪都會升名次?

係啦, 岩岩睇到成功防守都會加pt 同券, 所以會影響排名

我15連勝...排7千幾頂...防守成功得2次屌
唔知係無人打我定係守唔到..上面位巴打可以唔食石排2600
係咩陣黎...可以吸引到人係咁打又守得住...個戰力應該唔高先引到人打
但我都係放5個...得3千頭戰力姐

咩陣呀巴打

One Piece Treasure Cruise - 海賊祭暨課金喜迎6周年

#234 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
我都唔明個system係點
隔一陣又會話防守成功

我只係擺左紅髮團，白鬍馬可，巴列特，城堡人，白馬巴托，5隻限定，戰力32xxx, 剛剛又防守到5回，上返26xx名，防守1回好似加4分

之前試過分別比隻凱多限同心年糕佬一隻屈死成隊前者一出技就秒哂成隊後者就係咁回

屌，頭先差d輸俾隊3萬幾既隊，差d俾佢斷我連勝

升完凱多又冇野打應該今日出新卡情報

今日有黃猿競技場打

仲差1技，黑到一個點 升極都升唔到

升一隻算

昨晚終於打到海賊exp 3, 原來要拎左隻路飛後先開放，一野升左兩lv, 升爆埋第二隻凱多

咩路飛
要點拎

超屬性果隻，要做d濕鳩喬巴新手任務，入面仲有新一批草帽其中幾隻

Ok thx

升設施個到有啲星星，點先拎到？過預選？

係咪改咗嘢
唔止凱多
新手任路飛團d人都好難升技

係 所以其有排都未升得
預選ABC完都成個月後

臨近周年又係時候上下水
而家任何時間都唔抽淨係等周年先抽卡, 儲左二千幾石等all in
大更新完之後lag到喊, 我連強化之類嘅版面都係每督一粒制都要等..

有週年新卡消息未

琴晚用你陣改左改去守...31XXX戰左守左晚20回成功....我無巴雷特可能會多人打D..呢個陣掂

我17連比隊痴線野斷左....對面5隻限守..雷神,4檔蛇人,力大媽,海多+兔兔
見到4攻1防..得35XXX戰....諗都唔諗禁入去挑佢機...仆街清9我埸癲到我一隻都打佢唔死差成1萬戰有多,佢仲要防係得雷神一隻..
用佢果陣砌出黎得28XXX戰...佢升左唔少

蛇人都幾勁 個位靚就清場

係咪好爽，名次升左唔少

我一埸都清唔到佢果下癲...
屌好想要巴列特

真係正...守住7000內

2千幾石 係咪由5週年儲到宜家

無錯 中間一次都冇用石抽過
五周年all in都仲係未抽到隻兔

我喺呢一年中左好撚多隻兔，你肯抽可能已經有

忍到成年唔抽真係犀利

好多體
1日搞掂凱多同黃猿

我黃猿唔打住，先刷左半體決戰角先

最後今日有減cd 船升埋 凱多先

凱多剩係夠打30體 仲刷唔刷好定拎晒任務獎勵就算

咁你用黎打決戰半體好過

唔係去到30號咩

決戰半體係下面邊種先係

上圖決戰

拎埋新手任務果50石，終於過600石啦

我頭先拎完500石咋屎上最多

thanks 好少隊員 打唔嬴隻BIGMOM

聽朝十點 所以用埋今晚

想知係咩

依關

係咪留石等下星期個POOL比較好

等6周年pool 5月中

今朝七點，海賊祭364 分排5608

連勝紀錄喺17中斷左
輸左俾個5人小隊，而家諗緊用路卓/路羅/蛇人邊隻份隊好

我琴日都係17斷..一樣係5人隊今日起身又15次防守成功

幾號係?仲未有周年資訊

12號呀

咁應該9號最遲就周年活動

日本5月頭都係黃金周，就快揭曉邊隻會係6周年限定

佢地一連幾日長假期

大媽凱多雙人

每日登入左2個月，就黎可以開波玩

石已預備...100連發佢

路飛基德
大媽凱多
御田+九人眾

仲有冇心水？

70000P雷利一年內限好似係路羅開始計起
之前D一年內限通常都補最舊果幾張....黎張路羅就正

屌早幾日買旗仔fing左勁多搞到唔夠7萬

岩岩買左來抽 真係中路羅
好爽 終於中

屌 真係中路羅

屌經驗Jack

5萬中魚人公主

70000pt重覆

50000同dum錢落海冇分別
老西都1年內
巴打應該儲夠70000
我印象1年內卷玩隻game咁耐出得過2,3次

諗住週年課都夠7萬

你又啱。。。
週年肯定又多幾萬pts。。。

一年內限真係易中路羅，唔係講笑

5萬 7萬都重覆
舊鷹眼+薩波夫婦

唔知係唔係有巴雷特係隊，今日一個隊都無打過我
再整弱d先（睇落）

我今日都係，我擺左隻限franky代替，我斷連勝都係輸俾巴雷特

我都中左

咁既樣係咪重覆左
我今次唔中路羅，但中左薩波夫婦，第4隻了

又中路羅... 第7隻了

我重複布琳

希望d重覆運喺呢度用哂，周年allin補到

冇pt換😭

試下賣d重覆限換，5000pt一隻

等多半個月大把pts

冇邊幾隻賣得，我留曬子彈係周年度

咁等下先，學上面巴打話齋，周年all in咁抽一定唔缺pt, Good luck

呢兩日少左好多防守成功，一日只打三場的話排名就快跌出7000

你班友抽晒我隻路羅
最舊果隻都唔比我又重覆23隻限有14隻無

1日比1日少今日9回得....
我已經無巴雷特

我組極都係3萬戰力
路飛4萬幾戰力打唔到
你地點玩的

戰力數值唔代表乜，睇組隊配搭，我4萬幾7人隊都輸俾3萬幾5人隊

7/23都重覆到

今次入唔入到7000都無所謂啦
下次應該會易入啲

我都諗緊入左7000內之後係處於咩情況...直接等決賽定係仲有得玩B同C
如果直接等決賽...咁C就會易入啦...無左14000個對手同你爭

唔會最尾趕入閘，競爭好激烈？

如果真係以上咁..實唔少人有咁諗法..可能C仲爭崩頭
唔上唔落禁中間啦咁

斷左28連勝

70000pt紅卡補雷利V3

d 獎勵都填唔返d 石

求限凱多加FD,218297434
追打好方便

最大問題係海賊祭追排名好燒石，但獎品唔吸引，要入決賽又迫住你打，呢個都算係周年前回收石頭既手段

一開始就發現佢係燒石
完全唔想特登比石玩

贏唔贏仲要有賭博成份
個人覺得你留返啲石下次去爆地圖關仲實際

認同！pvp真係課長既世界，chur 下大連戰入5000名都唔會用我好多石，但我至少有5張限抽，同埋我肯花時間打係一定上到，呢個新模式真係要睇定d先

6周年預告
5/11 (23:00) - 5/12 (22:59) 1天限定 必殺技Lv UP確率100%
但冇野要升

對新手可能好事，而家要升技真係唔難，問題係抽唔到新角俾我升
另外，舊藤虎有超進，技能好似凱多

升爆佐隻凱多先出 好彩未打黃猿 輕鬆打魯

慢慢打算 等啲痴線佬升滿建築先打

想問我使唔使再繼續抽，定係等六周年

有路羅，可以等六周年了

唔升隻舊藤虎都唔得佢都無出場空間

升左 咪可能比佢出返下場咁

有4隻新藤虎但1隻舊都冇

Wtf剛剛先餵曬一大堆決戰兔仔，仲差5技

黃猿個王關都幾麻煩，一手殘就要 outgame

14次輸左5次😢

已經跌出7000名外了

呢2個帳號，邊個好d?

第二個個好d

我覺得第二個

加18層攻擊力

海賊祭真係玩唔掂，今日1勝兩敗，俾佢守到輸左兩鋪，跌到落8千幾位

連勝斷左，隻娜美比人秒加對面雷神同藤虎鎖技

我個心早就係晒6週年度
Hea玩算
放晒全部女角俾班咸濕仔打

入唔7000名係咪升唔到 棉花糖果三座設施

如果佢排名獎勵吸引d, 例如有1年內限我都或者會玩得投入d
石消耗量咁多, 仲要賭運, 真係冇乜心機玩

仲要佢依家先第一次開催
要排好高先有啲吸引啲既獎勵

放鬆啲玩算啦
賭石再賭入去打唔打到個啲
留返周年穩陣啲啦

升晒D野而家體都清唔到...無野打
海賊祭愈黎愈少防守成功..成晚得5-6次聽日又絆決戰玩下都叫做
周年睇怕日本果邊都係要完左個連假先出資訊

而家條體又滿，lv又就黎升，採集島舊肉我都唔拎住，新果批草帽都升滿哂，唔知有乜好玩

我都係咁...難得抖抖既周未

我就刷緊啲必殺本，睇吓仲有乜嘢限未滿技嘅都刷晒啲書先

刷撚咗一堆未有限嘅必殺本
擺撚咗成年
好邪賣晒佢算

想問下入左7000名內既巴打，燒左幾多石

我都想知，如果爆一粒石連打三場都輸會係咩感受

冇用

我試過 當發左場夢 而家啲人識砌隊同埋升左技 睇落有得打果啲隊都會輸

基本上守同攻都係4檔,大媽,巴雷特呢3隻做贍

想問一問超化個隻魯飛係邊關打
我得一隻

應該只係得一隻，新果批草帽得山治卓洛羅賓布魯克可以打

屌我仲限突左唔該巴打

可能6周年時會有埋剩返果幾隻呢
我都未玩過超化，全船人都係心屬，就係用黎試呢樣野

努力砌緊隊打絆免
睇巴哈好多隊都缺一隻

我攻果陣隻大媽成日好快死 未出技就死左

呢隊通常出技係兔仔之後4檔，基本上呢兩隻出完技對面死2-3隻，而且對面都仲未出技

絆戰抽獎,中限克拉松,連埋之前隻雷利,2隻神SUP到手

想問下個任點做

升競技場黃猿之技去 lv6

咁耐都未有6週年嘅新限消息㗎

日本都有黃金周，營運應該未返工呀

正常放到6-7號左右 到時應該有更新掛

難得長假期都要留喺屋企
默默迎接6周年

想問下新路飛係咪冇得跌，打成幾百體都未跌過一隻

唔會跌 要等佢出新關先

冇關係既
就算係香港 都係頹屋企既

點解見到有d人有既

任務有得拎
不過得1隻未有得升sup/突破

見過啲癲佬
再餵埋石版比呢隻心屬路飛 限突升滿埋

絆決戰剩係打7星係咪唔夠餵滿隻兔仔
食左4隻都唔升技

6周年預告
5/11 (23:00) - 5/12 (22:59) 1天限定 必殺技Lv UP 確率100%

咁儲埋個日一次過升先 THX

終於贏埋稻草人特訓

用咩隊？ 我仲未過

今日速決戰 有冇邊隻對10星絆決戰力加洛特有用
想刷隻黎用

用雙萬聖節艾斯隊，我喺youtube搵的，gamewith都好似有

得卓洛大媽有用啲 但打兔仔唔知有無用
不過卓洛點都要升

屌我都跟過
去到最尾幾關唔記得開船技
冇晒肉食fail咗
煩到唔想再打
等6週年限新team算

呢隊ok
注意開鯊魚船同埋過關rd數，去到王關要岩岩磨哂必殺技傷debuff, 唔可以多/少，跟足佢打其實唔難，不過係花時間

今日海賊祭排名應該會飛出10000名
打三場都係2勝1負

50石任務,要升3隻角上6LV技,打邊關好?

打新草帽團果關拎技書升

力隊玩晒

想知海賊祭有冇剋屬？
力屬角色普遍都高攻，玩攻擊隊有優勢，蛇人白鬍子大媽巴列特甚至路基都好屈

好似有角色既技係克屬加攻咁....唔似有無記錯
睇怕聽日有周年消息喇掛,日本今日係長假最後一日

希望有啦，條體keep住滿，絆決戰又消唔到，冇野打唔想拎兩舊肉住，就快儲夠700石了

條體升完LV..多左個double...KEEP爆又無野打黎消
儲住等周年活動一野清左佢

唯一擔心係
佢寫明左好似聽日？ 7號有update
一陣又有啲野出錯咁 又維修成日咁

利申
我覺得堅係bug既
呢輪打兔仔絆決戰嘛
自由速屬隻烏鴉 間唔中開技會淨係回復必殺封2回合
但本身應該係回復 5回合

重開遊戲再開技又無事

有6週年卡d 圖睇未姐 ...... 等到頸都長

技明哥招技有咩用
插槽兩次自由移動，1回合間，全員插槽影響2倍
姐係有利珠再乘2倍?

yes

thx
海賊祭打到唔知幾多場送左10隻艾斯
想問下有咩用
唔洗升就max技

用黎限界突破

限界突破唔係用橙水升熟練度就得架咩

用水升滿熟練度之後要行哂咁多格，就會有多兩個要突破既item, 要升到max level就要食8隻自己

thx
行晒咁多格之後要用key擴張先見到?

一般唔哂，用key解多數係再升三圍或者縮cd, 都有部分係會開多個限突item, 但正常唔用key解，行哂咁多格就已經有，記得行哂咁多格先好食自己

行晒但見唔到 仲洗唔洗食

我意思係呢兩個

6週年出左情報 ，出4隻限定，3倍伏up，第6回6倍伏up

終於可以開波玩

送免費抽為主 比上年差喔

路飛，薩波，黑鬍子，卡二
黑鬍子有d意思之外其他又出

好想要

路飛左女帝右娜美，仲搵乜春one piece

點解d 限又去番蛋糕島
仲以為到和之國

和之國班友仲係畫到好廢
冇乜邊個係勁

咪就係，佢係咪驚走得太前呀
薩波已經出到v3,仲出
路飛又係四檔蛇人樣，卡二有兩隻又出
所以真係得黑鬍子有睇頭

其實人廢唔廢冇乜所謂，小紫都出到限
真心以為佢會出路飛基德雙人卡

今日入坑可以抽未？

有啲失望，仲以為有御田

未阿，等週年啦下個禮拜

只求佢唔好6週年之後即出 點都比我儲下石先

隻game 多數跟動畫進度, 要出御田就忟水D, 諗住路飛基德有機, 結果都係冇

如果我今日入，係咪抽到路羅就儲石？
頭50石得只黑鬍子

如果有心玩落去刷首抽就等週年啦，話哂都週年卡一定唔弱得去邊，但你真係咁心急嘅就儲下囉不過都唔儲得幾多

雖然佢會送免費抽 但週年限就一定要12號先有 加上一定勁到夠你玩成年 等12號啦

其實佢最近出個幾隻雙人 都強度太勁？
紅髮 路羅全制霸
魚人同鷹眼幽靈女就好似爭啲

但今次出4隻
冇一隻出雙人
始終雙人轉位個效果 個人覺得好強
唔會觸發到隻王既負面效果

一係就好似66山治咁 有得拉下出效果
唔係你睇隻心雷利 係勁 但未去到真係人權角咁
最期待公布啲技能係乜 私心想卡二勁啲

心雷利做隊員一流

今次我最期待係黑鬍子, 終於出V2, 仲要有新look, 話哂有可能係終極boss, 好想佢出勁D

想問新手如果而家先開始玩係咪太遲？
唔課的話係咪追唔到上黎？

留隻御田之後再呃人錢

到時一定係成堆6週年草帽團

真係長假完就即出估佢唔到無雙人囉.....和之國完全無
睇黎想周年後出...迫你地周年用晒石...之後就課黎抽

前夜祭3下十連包底係酒場限定, 有凱多同66山治, 好吸引

有邊幾隻酒埸限定?

根據gamewith睇係呢幾隻

得隻山冶係想要

剩係有big mom 希望唔會咁唔好彩1/5機會都重覆

如果喺前夜祭中左山治，到正日既壓力又少d

會唔會出埋心以外嘅超化
岩岩好4隻

5隻入面得山治唔敢搏

冇*

我冇凱多山治, 2/5 博唔博好
今次分4彈抽, 第6下話有6倍up, 會唔會6張都係舊限
我寧願佢照樣3倍但保底係1年內限好過 (中多隻路羅)

*張張都係舊限

嘩屌....咁搏搏先噴130石都係我得2隻有大媽同海多...其他3隻都無
補到就抵晒講真...5隻都好野

你過年到而家都想要山治....呢次起碼有機會補底無理由唔去馬
就算周年UP都好....機率分散好多....同埋你仲要無海多呢5份2抵搏啦

咁姐係聽日抽定等下12號？

新手嘅等週年刷首抽

我只係得路羅，去到最後一日先算，因期間有免費10連

次次無料10抽都係屎黎, 全重覆金卡, 一張都補唔到

免費又唔一定衰喎 繼上次絆決戰券補鷹眼雙人 今次又補左速白胡

等我扶多d呀婆過馬路先

如果5隻都無係咪可以去馬
但如果抽完6周年只係夠石40連

未試過出紅，只求補下金

儲咗1700石 暫時得路羅同凱多 應唔應該抽定等埋週年先轟

其實周年個池乜都包
仲有倍up

當然呢啲有保底都差
你手痕可以既 睇你石存量嚕

我相信自己非洲人
信官方周年鬆手啲先抽
死都忍到周年

依家佢出得個啲4星以上送個啲
抽到一隻補洞就偷笑
成日出啲最舊既烏神 索羅個啲
驚激你唔死咁

得300石

預130石轟落去博3/5機會
但前夜祭冇倍up, 呢下先令人忐忑

黑鬍子應該係雙人模組
暗暗/震震替換

到時正日又抽得返呢堆架啦, 抽嚟做乜, 實重複架

當年技黑鬍開拓咗新玩法
新限應該又有新嘢玩仲要咁型
好想要

個pool咁大 整個保底仲好啦
60連6倍舊限up

呢4隻限最吸引我係黑鬍子，其他三隻好翻炒feel

正日個pool又大d, 雖然有3倍up, 每日無料抽下先，到11號再諗

大氣候既手遊 抽到反而仲會keep到人玩落去

睇佢官方識唔識諗咪較到咁非就得

YT睇番人地抽5週年,伏到呢

睇返信用卡記錄，上年5周年都課左$700左右

老老實實我覺得隻game算係咁 輕課課週年同新年活動都幾夠玩

缺凱多同路羅 應路應該抽 得250石

無玩一年
近一年有無邊隻免費嘢邊練？

絆決戰求救

知lv41，名LiberateHK

見到既救一救

救ed

禽日開account,請問是咪新手抽易中罹路？
定都係等周年先抽？

宜家每次都要人救😂總算完左6回目，7回目hea算

而家我打唔贏心屬, 抽完6回果張type 限, 結果又係出霍迪

1紅重覆

1張紅都冇

勁多100pts

免費係正常

中依張，泛唔泛用

補到張心屬人妖王 當賺左

紅？ 不存在的

勁隊員

感謝

全金無誤

中心山治同用70000紅紙抽中張白皇同小人國公主

2張都係新野紅紙係用好多過時限去換
反正隻GAME都係有新用新
加埋過時限一向大機率中返

補到劇場版路飛希望係一個好開始

2紅,甚平+娜美羅賓

咁都有紅 唔好用住我啲運

用左經驗船之後D體力清極都有
絆決戰又未打晒

免抽中紅髮海賊團 重覆犬嵐

首抽左路羅，有石應該抽新手限定，定前夜祭

紅髮團好野黎, 恭喜!!

無料抽有兩紅, 點知又係薩波v3 同力赤犬
一張都補唔到

我都有一紅重覆....但免費中紅係奇蹟黎

補係咩意思
我見巴哈個抽卡POST好多人話補0 補1金

補即係抽到自己冇既卡

仲要第一張就係紅，跟住隔一張又紅，心諗唔係咁就補到呀，點知真係重覆俾我睇，好野

係我問題定點
一㩒”注目”就咁其他冇問題

無晒關值得注目

等聽日打沙佬啦
沙佬冇耐之前咪已經有決戰，咁快又出

有無巴打可以解答

新手限定72小時係咪一定要課先抽得晒？

比達巴免費就有1萬PT已經好好了

首抽左路羅就建議等周年正日先抽，正路會多d限，因為佢話有3倍up

點解個日本仔3紅，係咪課得多先易中
btw呢隻game d 4星係咪垃圾？想清晒佢

想問刷首抽既意思係指教學完一定出紅卷果下？完入到去用石10抽？ 感謝巴打

全金

如果雷利交換所可以俾我用70000pt換多張就好了

4星 都有唔少會有用
我都回鍋冇耐
以前打ranking 有一款要壓cost打會高分啲
同埋有陣時有幾隻都會有用
好似新出黃猿競技場 小紫隊 都會擺4星巴傑斯落去用

反正依家啲素材又會壓縮既 其實你開到咁上下位 都唔會話太爆冇位用既 咪當收藏/以備不時之需都好既

你地重覆會自食升爆限突先賣pt?

唔課真係好難有70000分，最慘又唔知邊d 4星有用冇用

我好多都賣左,玩GAME好少用石開位,得550個位

金卡好多出場率仲高過限定
上gamewith 睇好多評分都8分以上

如果d技/sup有用就升
隻隻升爆好晒錢+突破石

老屎忽玩家
以前啲素材冇得壓縮
又龜 又必殺本 又棉花個啲

咁72小時無左會唔會好蝕

我用卡編號黎分，千五樓下嗰啲四星卡大部份能力都比較少（一至兩個能力）或者效果唔係太大，而家來講冇咁有用，留番啲高號碼嘅就較大機會有用
，唔好係唔係都賣晒四星，你通常都要放一至兩隻呢啲嚟入隊做support

新玩 抽到紅卡重複互食？

點組隊好

個人建議,進化變其他屬就留(例如4檔)
就算食,都等限界突破左先

巴打你得3lv

升高啲先有cost「組隊」
你擺兩三隻限就爆cost

38了
打素材進化練寵先定打劇情
定有活動要清
Sorry好多問題

拎左6周年船先
有條船你應該大把體
然後推主線拎石 或者做chopper任

其實有名既角色，即係除左雜卒之外，我都好少會賣，因為唔知幾時會有上場機會，小弟玩左就快6年，個包包都未開盡，而家1930個位，俾超進骨頭素材霸唔少位，但而家都keep到剩30個位可用，同樣素材可縮埋一格慳唔少位，可惜舊果堆縮唔到

你主力升路羅就無死
娜美子同大媽同鷹眼 有餘力再慢慢升
反正過多幾日你都會all in
到時會再有新隊員個啲 再睇情況

睇到一堆書，必殺書唔敢用
有無中文攻略網
普通龜同人魚龜又有無分別？

必殺書留下先, 指定人物既書唔夠位都係賣左佢架啦, 冇辦法
龜都係升人物lv 經驗值多d, 唔夠錢用就賣左佢
好多野之後都打得返無咩所謂, 抽勁角先重要架咋

收到！
咁指定人物既書係咪有果隻角就喂佢食

係呀, 有時你都未抽到果隻角, 有樣果D必殺書放係度可能唔知幾多年
我以前抽唔到隻人都賣左D, 之後都係食必殺書升個人喜好啦

最慘唔賣唔夠pts

703256173
再招下好友

咁72小時新手池同前夜祭係咪skip左佢
見到必中限又好想抽

放置PLAY左好耐, 70000PT紅劵中左路羅 可以清下主線D石

D技書勁難跌😑10幾場x2咁打，得兩本

d技書留返12號6周年正日先食，因為升技率100%

我會抽6週年

有無人諗住爆上7000

我而家10xxx太遠了，同埋會好燒石，留返6周年抽卡好過

我諗用既石同之後追7000可能差唔多
又驚下次比新限屈
長痛不如短痛 下次唔洗煩

巴打差幾多名？我差成3000幾名

我都係

加油!! 要打入7000名其實建議以6000~6500名做目標, 因為臨完之前排位波幅應該會幾大

有無人教我打卡二超進素材關50體

其實我由12000名開始打
暫時8300名 10粒石左右

手殘黨打老沙表示難過

2日0紅0新金

1紅補年糕佬v1

我兩日出4紅都係重覆

呢次連金都補唔到 全炒

免費的有補就當bonus
專心刷沙佬算，上網搵左隊雙jack隊，坐埋6周年船一鋪x2 成廿幾萬exp

上到6500

刷十五隻等星期一食

連續二日赤狗，頂

打幾埸就搞掂

n年冇入game,多左咁撚多新野

第一日3紅，今日0紅

又落晒海
0紅0補

綿花糖同送果枝旗有咩用

好爽 一場廿幾萬 打幾場 食粒肉 又升 又滿體
唔會停咁

採集場果兩舊都仲未拎，條體又滿了，加埋佢送幾隻，打左5鋪都唔知有冇就夠數

如果留12號食 真係唔洗打多

不過依家又真係冇關卡要刷
唔知啲體邊度用好

又全金😢

我打必殺關
40體有134000經
較auto掛住機慢慢打

邊個任咁高經？

新手係咪唔洗打沙鱷？

打頭2關拎啦，新手冇乜卡難啲過60體

上巴哈見到
想問下隻犬嵐係點有?要抽返黎?有冇野可以代替佢

This

睇漏要啱啱好
我仲係第17關羅度磨完
入到20開卡2冇用
又要打多次

我都中過一次招，懶醒咁磨哂以為贏硬，一定要跟足d rd數過關，中間兩關可以自己adjust, 但入王關一定要跟足佢

好似係之前競技場

第一關都打唔贏

沙鱷係咪淨係力屬打得入

力珠破盾

沙佬呢關好多盾, 開頭d卒有Great 同 perfect 盾, 即係要按一下Great/Perfect 先打得入 (G=Great, P=Perfect) G=Great, P=Perfect)
最後沙佬就係力珠盾, 即係你6隻入面要有紅色力珠, 先按破左盾之後先打得入

聽日個必殺UP係2倍機率定100%升到

唔係11號咩 到時100%
應該唔會再有2倍

用咩隊長？我用埋新船都好低經
得3萬幾

雙力屬jack 得佢先有咁高倍率到經驗值

小弟參考呢條打沙鱷

120體打264000經
玩幾次 㩒隻電話蟲就又黎 跟住升級 又打過
唔洗佢必殺技必升都升齊曬了

唔該巴打先
如果淨係想要經用咩隊長好？
打40體必殺本關算

成隻驚暫時係得個隻jack有2倍經 仲要無限制成隊3倍攻

其他大大小小既經驗值加成角
新個隻心屬路飛 做曬chopper任務拎個隻 1.25倍經
心屬3.5倍 其他屬性都3倍

再唔係就力屬魚人王 1.5 倍 不過抽角

記得搭隻3倍經船
不過依家㩒電話蟲又肉機率up
玩唔停

無BIG MOM同羅

Big mom 志在解邪魔珠 同一口氣buff幾味野
羅係要解船長無效

你搵到其他都係野 唔係力屬都得架
假設你擺隻66山治做加攻 解邪魔珠咁都得
不過要小心會變曬連珠咁

要睇睇你有乜角先知點搞
我當初睇巴雷特隊 全員都唔同

呢隻game，新手真係食得屎，咩角都冇打鬼咩，又要特定角色

新手贏唔到60體好正常，試下30體先啦，佢分難度都係為左照顧新舊玩家

打到沙佬就俾佢轉晒珠同廢隊長技，跟住就秒左

求體檢
同埋想問sup位 點樣先放到人？

建議6周年時重刷
個ac d限冇隻勁 太舊
Sup 要食自己/特定素材建鎖升lv
再睇佢要求要放落咩人到先用得

例如某nami 只可以support 路飛團咁樣

重刷 而家可以抽未？

12號
fb add "One piece treasure cruise ~ 新世界交流區"
所有最新資料同埋過關攻略都會定期更新

2.2 6周年大感謝祭 超UP
時間: 5/12 (11:00) - 5/24 (21:59), 共4彈
‼️期間中仲間篇和強敵篇各1次免費10連, 共20連
‼️ 4張新限定 (新限定路飛v5 蛇人, 薩波v4, 黑鬍子v2, 卡塔庫栗v3), 4張新金卡 (羅, 女帝, 雷神, 明哥)
❗️新限定有屬性超化能力

- 限定的中確率3倍
- 20連尾卡必中6周年記念角 (強敵篇: 娜美, 仲間篇: 喬巴)
- 60連全部卡限定的中確率6倍

刷到中隻勁新限先開波啦
見你得11X lv 你新AC用佢隻6周年船再+多D 好友 好快追過你E+

都唔係阿😂網上好多非抽卡角過關
我都係3個月前開帳，打曬自己打到既野。
當然由於冇抽過咁制，有d關都係過唔到，例如毒佬雙人，鷹眼紅髮雙人，技沙佬、速big mom

儲左幾多石

隻game要用能力解放，最正路嘅點法係左邊5個全部都要，另邊可以睇情況點
同埋仲要限界突破同食糖，食糖可以加三圍

想問下點樣重疊卡片？

1000幾

12號就一大堆決戰角滿技🤟🏻

請問相同限賣5000分定留下先?

6週年4隻限定,好似都係純色隊長

黑鬍好似幾特別

第20個10連保新限

4隻新限超化係主打，要研究下先
ps: 今日無料抽一限都冇，全重覆金

Sabo同路飛好似要有齊最好，同埋Sabo路飛好高攻cls4倍攻加係數唔敢諗，仲要有5倍路飛，到時超化埋啲傷

有冇人知升到+600要排幾多

又一日10金10補

1000內

打算一野轟落其中一彈
有時黑起上黎 起碼有隻新限

仲想卡二勁啲 相比之下有限制 要壓血

個人覺得黑胡子好大獎feel
隊長技有知4.25 自身5倍
再加佢招技 唔知實際係點
可以再倍到自身攻擊同亮珠各再4倍
超化base on 強化既攻擊力 可以再加1000攻

我睇完都覺得是咪傻拎左
所有野都係咁倍攻上去
劇場版隻sp路飛 一拍埋去爭成條街

巴打最後排第幾??

咁放棄了
我又有強迫症見到唔係齊頭會好唔舒服

6500 2x粒石

依個mode好燒石

我無用過石打
好似成個系列輸3場
先勉強入到3萬內

但我覺得其他限個5倍可以for其他隊員但佢唔可以,佢好似成張卡都係for自己咁d傷害係加好多不過局限左係自己到

仲要未到決賽 決賽一定燒得仲誇

其他角色用黎做解負面效果/再buff既
伙諗下係幾咁天文數字

屬性相剋 延遲增傷 減防增傷 毒增傷 鎖chain 等等

到時黑胡子變呢隻驚既one punch man

我係早期用過兩粒石，之後都一日三場就算，排到10xxx名，睇返就算決賽既獎勵都唔吸引，主要係升採集島

都係拎黎升糖

得依堆卡，係咪黎緊周年，重刷好過❓

你有隻萬能蛇人 其實都無話一定要重刷既

不過你係咪好多關未打？
得百幾石 周年都抽唔到幾多下炸喎

縮短拎石時間都有d用既，預賽B又開始了

隻黑鬍都幾癲
隻新卡二做隊長 黑鬍做隊員再搭d增傷角
十億傷都有機

係，主線未推咁濟，如果唔洗重刷，我就推推佢

路飛同薩波抽齊應該可以玩一年

同埋想問吓，點分張卡係Ver.幾

第一次免費出紅
130石 3紅，補心女帝，凱多，重覆jack
4/5機會，補左凱多，幾驚1/5中路羅😭

唔等多一日先抽130石？

兩邊都好正wor.... 想抽黑胡 卡三

聽日升必殺技UP
洗唔洗去寶藏地圖換多隻+換晒必殺書升技

你有好多卷咩 可以換啲常用既
不過我覺得慳唔到幾多

有4千幾張
之前剩係用過黎換心雷神
未換過其他野

4千幾都唔夠升爆1隻
夠升爆技 但齋爆技又無用

寶藏角係咪要技同限界突破升爆先上到場
點解gamewith搵唔到寶藏角排名 剩係搵到決戰同競技場
同埋想問下經驗船長隻JACK D技書有冇得打 想升佢技

限突滿技先出到場
jack好似無得升 我都係前排先抽到 我都想升

等多日都係淨番一次免費，本身封面得路羅有，所以照抽lu

隻路飛勁樣衰，完全冇興趣抽，只係想抽黑鬍

我好驚，得2/5機會中凱多/山治

我都係最想要黑鬍子

睇技做人算
想要卡2

因為卡二v2 重覆得太多，對佢有d厭
黑鬍子成個新世界look唔同哂，叫做有d新鮮感

乜都得
反正新出既限 肯定啲新關係做比佢地既

抽到就得
呢幾日啲免費抽未中過紅卡 非洲到唔敢期望呢啲野

可能係好事，運氣quota留落周年抽度

隻新蛇人係咪想你入哂力屬？

限定 蛇人路飛v5 力屬
必殺技: 敵全體全防御效果·防御力無視攻擊×100倍無屬性傷害, 全部珠轉自屬性珠, 1rd全隊亮珠增傷2.5倍

船長技: 力屬性攻擊4倍, 持有[力][肉]珠的角色攻擊5倍, 其他屬性攻擊3.75倍, 全隊體力及回復1.3倍, 全隊[肉]珠視為亮珠

屬性超化條件: 隊伍含有支薩波/卓洛/娜美/烏索普/山治/喬巴/羅賓/佛朗基/布魯克 (不包括Support)

屬性超化必殺技: 敵全體攻擊×75倍無屬性傷害, 1rd全隊攻擊2倍, 力屬性超化為超力屬性

海賊祭必殺技(Lv MAX): 20秒內力屬性攻擊力上升Lv.5, 對敵2體造成攻擊×1.3倍傷害, 剩餘30秒以下時, 對中範圍敵人造成攻擊×2倍傷害

海賊祭能力(Lv MAX): 力屬性攻擊力上升Lv.5, 速度上升Lv.1

耐性: 50%確率回避行動封鎖狀態
-----
限定 薩波v4 力屬 自由/格鬥
必殺技: 1rd力屬性剋屬增傷2倍, 回合內PERFECT攻擊成功3次或以上, 下rd力屬性剋屬增傷2倍, 1rd經過後1rd連擊系數+1.0 (限突後12cd max)

船長技: 連擊系數增加量1.5倍, 力屬性攻擊4倍, 全隊體力1.2倍, 回合終了時, 回復×PERFECT次數×0.5倍之體力回復

船員效果:
自己全屬性珠視為亮珠
力屬性基礎三圍+75

潛在能力:
珠封耐性
回復無效耐性
PERFECT回血

Support對象: 可亞拉,貝洛貝蒂,茉莉,林德伯格,烏鴉
Support效果Lv5: 最終BATTLE開始時, 1rd連擊系數+0.7

屬性超化條件: 隊伍含有路飛/艾斯/可亞拉/蕾貝卡 (不包括Support)

屬性超化必殺技: 1rd連擊系數1.25倍, 1rd按GOOD/GREAT/PERFECT時, 每位攻擊角色增加必殺使用者攻擊×100倍的無屬性傷害, 力屬性超化為超力屬性

海賊祭必殺技(Lv MAX): 25秒內自由系攻擊力上升Lv.5, 25秒內格鬥系速度上升Lv.5

海賊祭能力(Lv MAX): 發生爆擊時, 2回力屬性攻擊力上升Lv.5

耐性: 50%確率回避必殺封印狀態
-----
限定 黑鬍子v2 知屬
必殺技: 全防御效果無視敵1體HP減10%, 自己轉自屬性珠, 根據已使用必殺技'新皇帝的震擊'的次數, 使用了0次時1rd自己攻擊及亮珠增傷2倍, 1次時3倍, 2次以上時4倍

船長技: 知屬性攻擊4.25倍, 體力1.5倍, 自己攻擊約5倍, 全隊回復力激減, 受到傷害後, 下一回合開始時自己必殺-2cd

屬性超化條件: 自己當前攻擊力達到基礎攻擊力×500倍以上時

屬性超化必殺技: 1rd自己基礎攻擊力+1000, 敵全有利效果1rd減少, 知屬性超化為超知屬性

海賊祭必殺技(Lv MAX): 對中範圍敵人造成攻擊×1.2倍傷害, 25秒內自己攻擊力上升Lv.10

海賊祭能力(Lv MAX): 知屬性體力上升Lv.1, 剩餘60秒以下時, 自己必殺CT回復速度上升Lv.5

耐性: 體力50%以下時, 一定時間回復150體力
-----
限定 卡塔庫栗v3 知屬 野心/格鬥
必殺技: 敵全體隨機對象造成50000固定傷害10回, 1rd全隊攻擊2倍, 對延遲中的敵人傷害2倍 (限突後13cd max)

船長技: 知屬性攻擊4倍, 體力50%以下時攻擊5倍, 減傷30%

船員效果:
知屬性基礎三圍+75
知屬性對心屬性通常攻擊傷害1.1倍

潛在能力:
受到心屬性傷害減少
受傷後攻擊力上升
回復無效耐性

Support對象: 知屬性
Support效果Lv5: 自己基礎三圍12%加到Support對象上

屬性超化條件: 全隊體力30%以下時

屬性超化必殺技: 無視延遲無效·狀態異常無效並對敵全體攻擊1rd延遲, 知屬性超化為超知屬性

海賊祭必殺技(Lv MAX): 20秒內大範圍敵人速度下降Lv.5, 20秒內自由系敵人必殺CT回復速度下降Lv.4

海賊祭能力(Lv MAX): 知屬性速度上升Lv.5

耐性: 50%確率回避麻痺狀態

要200抽先保底新角
卡塔隊長幾勁 輕鬆5倍攻
黑胡變左玩單屬角 不過好撚大力
路飛幾勁

4隻新限都係玩同屬

新手有路羅係咪抽黑胡卡2算？
抽到路飛唔可以一齊用

得250石左右

新卡2垃圾黎 唔好抽
一係路飛
一係黑胡
一係sabo

卡2或成最大嬴家,連燈仔燈力強勁
不過卡2要壓血,應該要綁定白鬍子船

做隊長都還好..輕鬆5倍..
但招隊員技...... delay 2倍打 9成王關都用唔到

好似3成血以下可以開技照用到delay

3成血超屬無視拖一round
根本4隻都屈機
除左薩波 其他都好想要

諗唔到抽邊彈好 冇一個係萬用隊長

我屌...琴晚8點都5千頭....仲用左4粒石爆上去前前後後十幾粒到
之後有野做無理..入番去7千幾屌又要打過
咁巴打呢次B係咪無份打

之前贏一場都升幾百名
最尾15分鐘贏一場升得少少
B都有得打 但鳩打算每日3場

我瀨撚左野啦.....重覆海多..130石補0
今日FREE10連補左巴雷特屌

最尾2個鐘唔得閒理..慘

最後出左萬聖節艾斯, 又重覆左JACK, 只係補左張金新暴君熊, 咁就射左130石落海

「進行不能一時的對應」呢個任點樣完成

抽邊彈好，係咪得蛇人比較萬用啲同耐用啲

Bug嚟顯示唔到100%
要等下次update先修正補1石
96%的話姐係已經100%咗

你上面好似無耐叫人留周年 轉個頭就落左手？

平時hea玩 成日打王關俾啲狀態/先制玩死 gamewith又睇唔明日文

係, 但我目標係山治同凱多, 前夜祭3下10連收窄到5分2機會, 唔博我驚後悔

上巴哈睇都得
佢地會譯曬做中文既

再唔係上黎問都會有人解答你既
不過盡可能當然查下試下先啦
反正隻驚又整左初次打 唔消耗體力既
任你試既

依家係咩感受
你卡係中間咁
又唔係乜都冇 但唔係你最想要既野

黎130石搏得過嗎，保底個5隻都係勁野。
周年係整個限定池，衡量過後黎130石係要抽。

個人係睇卡面，一定唔抽蛇人，勁柒🤦🏻‍♂️
私心黑鬍子

心態一樣...我5份3機會...一樣重覆仆街讀心到

6週年pool,有4彈

我都想抽黑鬍子
但要忍到18號 點忍

我all in 第3彈,好想要紅髮團

是日金句: 博左後悔係爽過唔博後悔
我連最撚煩既特訓都過埋, 其實都係想抽中心頭好, 向前看, 而家仲有5百幾石, 諗緊抽邊一彈好

視乎你5隻入面有幾多隻, 同埋有幾多石, 係大媽v2 差少少, 其他4隻都好實用

都唔係既
大媽v2打絆決戰出場率好高
由其打到後期戰要靠佢格硬谷攻擊力上去
我都想要返張

黑鬍子好似第2彈都有up, 而家打算抽第一二彈, 各彈6下十連, 要哂6周年娜美喬巴

目標新限 紅髮團 鷹眼培羅娜
分到好散

想抽隻未來一年都常用，打關全面啲，起碼冇咁快被淘汰先
黑胡子呢隻同回唔到血咁制，應該冇咁容易打挑戰同特訓

我係期待佢話第6下有6倍up 會點, 10張係咪應該要有5張係紅紙?
(雖然可能張張都係舊限)

黑鬍子似係速戰速決果類, 而且自私加攻到極致咁濟, 可能要再睇埋超化既配搭, 暫時我只係膚淺地覺得張卡靚所以想要

但係隻野做到幾次爆發...佢招技幾意

常用可以真係得路飛
不過佢出單人即係有超進 到時又唔知會點

咁新 真係到佢超進得
佢都5倍自身 到時唔知咩環境

急借友人心屬超進白星打毒佬雙人🙏🏻差1隻齊數12號升技🙏🏻

560 236 043

得呢16隻限 係咪留黎抽第3彈好啲
我薩波都兩隻
但係又想要巴雷特同凱多

應該食邊樣？

路羅

其實年糕佬個全體血量係50%下係指對面敵人既血量?定係純粹自己隊既血量係50下

咁講就唔岩啦ching可能到時d運抽哂去週年到

佢超化完係一定令對面延遲wo再開埋招技係姐係隊長技已經食左5倍攻,超化個加傷同埋延遲傷害

Ching 巴雷特你之前有冇打到佢活動？
冇 你要預埋要打佢超進素材喎

同埋凱多個分水嶺好闊
你係真係成隊升滿升齊 打啲最高難度都得
冇既 好易反艇 你會變左卡係中間

當然 由佢自動地圖炮堅好爽

玄學啲咁講 係中就中架啦
而且新サボ既時候 你都未必要用返舊個隻做隊員啦
新個隻咁勁

食74個個
正常都係減傷/必殺/封/船長/自回
路羅換人會自轉自屬
同埋開技會增加視為亮珠多左

係真係到後期 你打某啲特訓既
先會有人練解毒/肉回復up

希望承你貴言

巴雷特冇打活動 個陣未入坑
咁我抽第3彈算
有紅髮 小紫 加洛特 好吸引

巴雷特個個活動 好似上面比幾粒石就開放得返
你都可以再睇下啲攻略齊唔齊隊
記得都唔易打

但隻巴雷特係好值得有一隻既
3色都啱 仲要佢自身唔會被剋屬 打速屬都大大力

Facebook見呢張圖幾清楚

開唔開好，刷咗成日無路羅

玩住先囉 12號週年up再刷過姐

仲諗住刷襲來戰國
打極都唔出

你用咩隊刷
我仲未過到

海賊祭成日見到 好想要巴雷特

係咪正日會有新嘅課金優惠？而家睇個shop好似唔係特別抵屌

白馬隊磨

請問Mr0個力盾要點破？

兩條友要用力珠打佢
最好用力屬隊員 再轉自屬珠

除左巴基 另外兩張限係咪無用
直接換pt?

想確認一下係咪堅

" 6周年預告
5/11 (23:00) - 5/12 (22:59) 1天限定 必殺技Lv UP 確率100%"

同埋 2566 個隻烏雅 係咪好野黎🙈

好啦, 前夜祭玩完啦, 今日有1紅都係重覆既不死鳥, 等聽日 all in

有親紅都係舊限 感覺今次會好伏

全金，加全部垃圾

預備戰國放題

計埋新出4張限, 我總共有15張未有, 睇下會補到幾多

上面講既係邊隻黑鬍子？

想要路羅多過新限 應該點

今日都係全金，聽日有免費20抽

4日夾埋補得1金
中2紅但都係超舊嘅技艾斯同知甚平

通常都有

你地補到紅咪好
呢幾次十連 紅都未見過張
比我賺下5千都好丫

今日補到紅髮team以為我睇錯

400石諗緊好唔好抽多廿抽定等週年算 5隻入面一隻都無

wow!! 中左Jackpot 了!!

我建議抽, 首先果5隻幾勁, 你仲要一隻都冇, 100石換隻實用限係絕對抵

抽左 最尾中左大媽v2

好似最弱勢
我中左羅路

咁不如我又抽埋，我又係一張都冇

大媽做隊長難d, 但都係一個唔錯既隊員
5隻入面我覺得: 路羅>山治>艾斯>凱多>=大媽

今日免抽補薩波夫婦 呢幾日補左兩紅 唔想咁快用哂啲運

公平咩
4日出得過1紅
仲要係重複

+1

凱勁過大媽一截我覺得

真係第三彈最吸引，可惜要等到18號

都非洲左一排自從上年週年淨係中左白胡馬可就一路放置play緊希望聽日會好運番d

凱多做隊長炸炸炸係好爽, 但對住d 必殺技只扣1果種 debuff 會削弱左, 大媽招技既加攻暫時算稀有

睇完你地 走左去抽 中左大媽 個倉成3，4隻 哭能左

睇黎又準備一波退坑潮
好似佢較到幾低率下咁

經驗上路飛多數係最襟玩
點都all in左佢先

我反而覺得海賊祭個玩法有點趕客, 進一步拉開課長同無課玩家既距離, 不過唔出個新模式又悶

笨大都唔係第一次咁做

中艾斯

海賊祭係咪就求其推高戰力
跟住自動波

好野黎

唔係求其，講鑽研下架，戰力高但唔夾既8打5都俾人守到，好博大精深

今日又補張力火狗琴日就巴雷特...好驚用晒D運
未有既限得番17再加4張新既一共21限

係咪真係有紅紙，咁多日免費抽都無出過...

我呢4日出左5張紅紙都係重覆限, 果5000pt 算得係乜

你地點解排咁高
我予選A 26/7連勝先排30000

諗住抽補底追凱多 點知第二個十連最後一張出 慳返50石

這些機會......

其實佢越早打越早推上去越著數
排名低 贏左爬得少少
但去到6-7000 贏左就升好多
我覺得應該一開始爬左上去先

蛇人玩左起碼2年 應該仲有得玩

一回體就打

屌你bandai聽日好俾sabo/Rebecca/白星雙人我
仲未過到卡普天夜叉2
唔中其中1隻棄game1個月

5張😱

除左新限，而家有三張最想要，儲左咁耐石係時候可憐下我

66山治
凱多
rebecca雙人

我仲記得出過力赤犬, 不死鳥, 卡二v2, 巴基同埋薩波v3
好擔心聽日出好多紅紙但係咁重覆

你夠石20下保新限喇

唔夠啦，980石喎，我得5xx咋
同埋我想要周年限定娜美同喬巴，唔打算allin哂落一彈度

有時真係好邪....130石補0..免費就3紅補2
一用石抽就之前2倍UP既抽卡活動接近全陣亡2倍UP30連可以0紅..得補底一張紅

200連980石..先得500石到記得早排有位巴打成年忍手唔抽儲左2000石...
咁樣呢波起碼補2張新野
200連就補周年限印象中係好似無呢次夠晒佛

緊係唔係 心屬彈弓4檔個次周年10個就保中。對上個次玩就係個期，好記得。

心四檔果次唔係9回就有咩? 果次係火拳開超進化做四檔, 我記得我係之前已經中左火拳, 唔駛抽到保中, 唔知有冇記錯

係咪第3下10連必中酒場其中一隻限？

今次求求期期攞少少位置，等可以繼續升設施，之後過多一至兩次海賊祭，allin一次上最高個rank, 之後就永遠唔使再用石玩

各位記得用pt 同海賊祭啲卷買哂d萬能升技書黎聽日用

希望用得著...

拎埋聽過50石有1160石，點衰都保一隻新限，希望既係未200抽就中蛇人同66山治等我番返其餘石抽第三彈

好想抽第三彈 但忍唔到手

得雷利V3同阿龍未有 聽日All in 第一彈

今年有無120羊大優惠

咪阿，佢蝕大錢會轉閪營運政策
當年就係120羊之後一個月出幾隻限，變到宜家個酒場長期紅色

留名等睇又出bug要維修

當年個post我開

得聽日必升技up
我都係想抽2,3彈

係咪今晚23:00開始up?

聽日11:00

笨大it狗其實係咪有心

龍珠又特登show個不一樣機率出黎

好似係今晚11點阿

咪就係，一陣佢將福利擺哂落海賊祭呢d燒石活動到就pk, 要還架

個陣我都係因為咁棄左
明明舊時係一個月一隻限，咁都追到
突然一個月出三隻，月頭月中月尾，我屌阿

記得嗰時有個巴打新ac買咗幾千石
抽曬所有限定， 係唔中甚平

終於2000日

而家啱唔啱時候新手入坑?

聽日

今晚11點要升技清下個倉先

聽日就係六周年?

唔知果位人兄仲有冇玩
可能高價賣走了

今次唔中，我都想放
開個新 ac刷新限算
D新限太勁

yes
新限黎講抽路飛啦 即係聽日

100%必升技係今晚11點，另外twitter活動達標，17號之後追加3次無料十連抽

今日down返來玩
抽中凱多
無腦橫掃新手關

抽第2彈
目標卡2

卡2加娜美 已經屈晒機

仲有三眼女，vivi/Rebeca

打算第一二彈，希望無料果兩下中到其中一隻

我都想無料中 但係這些機會不屬於我
諗起免費4抽全金 真係喊出黎

但黎隻game育成game黎，d競技，決戰，仲有界限突破，全部野都係時間，唔係話重開就重開😅
只有繼續玩同棄game兩個選項

抽唔到新限,應該重開AC
一隻SS限都冇

隻GAME就係咁,所謂UP係多餘
根本係重復限UP先岩

都唔係，我重玩左三個月都追左好多
主要睇你齊唔齊卡

聽日幾點有限pool?

11點開始

我六年前有玩過，入黎懷念下先

係時候入返坑

希望聽日呢到唔會血流成河

媽聲四起
大家會唔會課金? 如會, budget 幾多??

都係想補限算
唔會死追新限
冇補限睇心情課唔課
利申:拎埋50石得450石

倍UP倍佢老母呀
以上係我倍UP抽經常講既對白唔課啦
3周年開始未試過周年抽卡中到周年限定...通常過1排先抽得中
我仲要同周年限無咩緣...4周年NAMI同路羅都未中到

周年中周年限都好似係3周年既山治v1 既事
今次4隻中返1隻都好呀.....4周年既娜美我都係最近先有, 暫時我冇既限最舊果張應該係卓洛v2

依家太多嘢玩
限定一個月2-3隻，唔想追了
迫自己玩係 sunk cost fallacy
追唔到新限又傷心
過唔到新關又傷心
果斷止蝕仲好

邊到可以放AC

Bandai奶共，捐錢比世衛，比錢玩，不了

我諗我淨升技都用成個鐘
打左勁多決戰角

開始升技了

回鍋玩家，一直用明哥野心隊
想問下邊隻有用？

係咪唔可以用必殺level排個box?

白鬍馬可其實好好用, 進可攻退可守, 人妖王Mr2 又係好隊員, 冇睇錯你有隻新青雉v3, 好似火力都幾高

係咪今日週年抽？
利申： 新手想入坑

yes
要刷手抽就依幾日好刷

個任點做？

上面巴打話唔洗理，下次更新補一石

我得路羅，無料淨係抽到3紅大媽，鷹眼，娜美
係咪all in第一彈就ok?

仲有6分鐘
已經去咗toilet坐低

諗諗下有Bug
得今日先100%技up 但小弟應該主力想抽3 4彈
即係呢幾日可以比心機刷佢必殺本個關

11:59

所以我諗住抽幾下2彈 中到新金卡清左啲4星技書都好

Bug左？ 入唔到game

死Ser?

屌 死Ser

502

免費抽
青雉/黑鬍子

兩下免費3紅
補左白蔓,培基 重覆蛇人
另加新雷神

下面5隻全部無用？

次次有d咩sale都down

暫時40抽 2彈
中左新卡2 新金差 chopper 女帝

第5下出新卡2

4週年冇玩依家回鍋抽邊彈好

502bor
玩到咩

路飛萬用啲 今日抽就抽1

免費抽重覆，垃圾

冇得抽

賠番100石起碼

之前120yen之亂都無回，放心啦

入得

免費十連 中左新路飛....
第11張 出紅紙 我係咁禁個mon 平時都冇咩期望 諗住快啲skip 點知今次張紅紙爆勁慢.. 中左
玩咁多年都未好運過 竟然

玩左咁耐都全new

係咪得我仲未入到game?

抽邊個pool好啲？

未入到+1

入左1分鐘又彈返出去

好想快d抽 入到驚未

一抽野又502 loop

狂試就入到

抽第一彈中左新果隻黑胡子係咪有bug?

垃圾驚

係有機會中

見佢張紅劵閃閃閃仲開心左一下以為中路飛
冇晒石諗緊課唔課

入唔撚到

一樣

6周年喬巴同娜美係咪只可以是但拎其中一隻

屌諗住Lunch抽點知502

又話辣殺驚棄驚, 6周年咁多人狗衝

關左game再入就入唔返

求其有紅紙當賺，不強求了

兩個pool唔同
喬巴1 4彈
娜美2 3彈
有石/運嘅話冇話唔得

免費中新黑鬍

威豬既

都真係幾

想問玩翻隻game,想問四隻週年限邊隻最好？

入驚一陣又502

隻隻都勁路飛仲可以夾sabo

我要收工先有得抽, 希望有好消息, 暫時見上面巴打戰績都唔錯
請大家分半點福氣給我, 不准留低我一個

暫時50抽補66山治同紅髮海盗團

首先要入到game

140抽冇新
200抽保路飛就算

第一彈免費抽中 娜美羅賓雙人 想問呢隻評價如何

比達巴今次心水係邊隻仲記得上次你最想中個隻黑山治就唔中其他中哂

以為14同23係共通
咁兩個都抽晒頭兩次拎喬巴同娜美先

3倍都好伏，有2次10連都冇紅出現

心屬4檔勁唔勁? 定路羅好D?

發覺中伏
11點唔lag嗰陣抽咗5連
每次都有3張紅
第6下開始瘋狂502 504
唔理照抽
除咗保底全金

今次都係山治, 舊的話仲想要凱多+薇薇雙人
新既就邊隻都好, 偏愛路飛黑鬍子

山治啲技唔係好明係點
抽中左

好想追黑鬍

唔俾抽既

頭30抽有金有紅
點知40、50全金 即刻熄game休平安

中咗vivi rebeca,去打卡普拎石抽多下

免費抽補到雷利V3，娜美羅賓雙人，重複一隻

太多人抽所以冇得用住
打住新關先

隱形黑山治？隊長動作可以山治自己打人加傷，無視防，唔記得盾係咪都無視，突破左隊友出技會減cd，招技可以開2次2.5一次1.75

免費抽補咗羅賓娜美同黑胡，等有得保底紅路

免費抽出左哈佬喂艾斯，石抽想抽都無得抽

呢隻野點

冇得抽野執下倉先
請問相同4星角係咪換分好過自食？

玩哂30石lu

我都想問係咪抽既重複角都用黎換分
又中多隻限定鷹眼

放置咗成年都係補得隻心卡普比我 抽咗70抽最後兩下連紅都無 下年再見

你地抽到咩
佢好似close左抽卡Bor

30石果下中左路飛
不過係寶藏果隻

暫時用左110石中左力sabo同免費中黑鬍，啲機率好似好過上年週年

首抽係抽哂pool 1唔中路飛就del game重裝？

4回目中左路飛，仲追唔追好
定等第3彈？

60抽伏到呢 得一限限

想知第6下有幾多張紅
有無人抽過

我得一限

我成功刷到第60抽全金 痴撚線

新玩抽邊個pool好

邊忽6倍呀 呃人

路飛池？btw, 我反而抽到路羅同66/山治

咁痴線, 佢話有6倍up wor, 我 expect 佢4張有紅

有冇話邊隻實用

唔係熄左個酒館咩 仲抽到既你地

抽唔到

狂禁就得

Sorry,想請教各位Ching, 以下有邊d可拎去換point?

想問下呢10粒石點拎的

打贏呢個島

有冇人收 ac？

練邊幾隻打沙人或者海賊祭好？
100石應該唔抽6回目了，等抽第3彈

免費路飛池 最後跌隻66老爹
免費黑胡池 最後補到隻蛇人路飛（唔係新）
補到隻還神 留18號先重炮

點解我抽唔到既，新手

個 ser死死下
係咁禁就抽到

睇落各位好順利咁WO...好多巴打補新限
免費10連補新限有無人性咩撚野強運黎
岩岩2次免費10連出4紅全重覆....但唔係舊限黎既...大媽V1,4周年路飛,巴雷特,殺波雙人睇落好似唔差咁....唔係舊限地獄抽多幾日免費睇定D先都係

個個都抽到新路飛咁神

本身諗住抽晒第一彈 但兩次免費十連中左技雷利同明哥
呢兩隻本身都想要
搞到第一彈少左兩隻想要
都唔知抽第3彈定呢個好

抽左五百石只中左新卡二， 不過補到好多勁限，遲d 課下再抽多幾野先。

中左vivi 雙人，紅髮，鷹眼雙人，隱形山治，餅乾人

不過貓狗雙人，sabo 雙人同技明哥計埋之前中左成3次

多唔多限都唔重要...補到一張新限...其實都抵番晒係到
就咁睇好似真係多人中到新限...而且唔使200連補底

免費補新路飛，慳返
但嚟緊有咩池值得留石抽？

嘩 屌 第6個10連抽全金
到最尾一張都係金 突然變紅仲彈個路飛出黎
諗住唔通中新路飛 點知出黑鬍子
可以唔抽喇

12連追到新路飛，好想追埋sabo

連補 sabo Rebecca 雙人同雷利v3

好感動